點解啲死廢老行路又要行得慢後要行正中間？

係咪比人屌得少？

搭扶手電梯最鐘意企定係左邊

屌佢老母

存在感